朋友畫左兩張得意聖誕卡送比大家

朋友話D聖誕icon實在太得意
想多謝連仔 & 畫左兩張聖誕卡送比大家

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推

好正

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

擺左少少喺蕃茄師兄度
如果經過去食可以留意下

好得意